［有圖］彩虹站c出口有個擺街站既女仔好靚呀！！！

佢成日著件紅色公司衫
仲要係3 既職員
又pure又true
經過既ching記得去望下
Sorry圖後補 唔記得左影

不孝子

伯母

聽日出門口經過影

伯母我來啦

屌你老母

屌 嬲

我知你講邊個
利申彩虹撚

圖呢

拿 你地睇下佢咪又係冇圖
唔明點解大家屌我唔屌佢

因為個po係你開
btw我都知你講邊個
利申鑽石山撚

你係咪自己開po架 ？

拿 有人證明左我講野啦大家

好啦 咁依個post完左佢啦好冇

聽日落去搵佢個照

屌 真係無圖

圖呢～～可唔可以俾伯母休息下啊

一般般啦

Mk咋喎

負皮

晚晚收工都見到

未有圖就知係講緊依條女

屌 放工經過都會望下

幾好 但未至於好靚囉

有冇科大撚？搭小巴都會經過

每次返學都會𥄫下

有幾靚？？

聽日冇圖 伯母睇黎都好難有得休息

有圖=無圖
多圖=一張圖
無圖=真係無圖

站入面有個幫人換學生八達通仲靚啦

個女仔係咪讀緊明愛幼教？

屌你係咪用垃圾手機影呀 下次用單反啦
咁靚都比你影到成pat屎咁

彩虹巴打

你係咪對面寬頻個呀叔

笑撚死

就係你搞彎哂成個lihk

唔好在遠啲企係對面海影過嚟阿嘛

老實講
呢張圖完全睇唔到有幾正

有冇人去影張清d

仆街原來係你條肥仔影鳩我

一般貨色.jpg

iphone 7 + 隧道口影入去裡面

你條毒撚咁撚柒就唔好要求多多啦

有冇人影過
只睇到西口西面mk妹

比你屌咪又起勢咁黎

識佢真人 幾玩得

你就好

我識佢
佢講野好低b

有次同佢去食飯

做咩影我sp

係街是但捉個女人都係咁既樣啦下嘩

見過真人
係靚既無伏

樓豬老母都好正

住鑽石山做乜唔搭91M
利申 日日搭

屌你老母繼續有圖=無圖